涉強姦孕婦及4歲女童 哥倫比亞男遭市民打死 警察開槍制止無用

別激起市民的怒火！哥倫比亞一名男子，被指連環強姦至少4名女性，當中包括4歲女童和孕婦。由於疑犯行為極為猖獗，激起當地人怒火，狂擲石頭雜物將他打至重傷。疑犯浴血倒地時，警方一度向天開槍驅趕市民，但眾人繼續用石頭、車胎等發動攻擊，疑犯最終被打死。
當地民眾事後埋怨警方之前未有執法，才釀成事件，但死者家人則辯稱，死者是農民，數天前才抵達當地，認為就算指控真確，也不能執行私刑殺人。

一班市民私刑對付強姦犯，警員趕到現場開槍驅散眾人。（Youtube影片截圖）

哥倫比亞北部大西洋省索萊達市（Soledad），一名被稱為「狗嘴（Boca de Perro）」的男子，至少涉性侵4名女子，當中包括一名孕婦、4歲小女童、17歲及23歲女子。在「狗嘴」被群眾毆打前數小時前，被性侵的17歲少女告訴家人，自己剛被「狗嘴」拉到山裏強姦。少女的母親事後轉述：「他（狗嘴）警告她（女兒）不要告訴任何人，因為他知道她兄弟的住處。」「狗嘴」威脅少女如有不從，會殺她全家。
少女的母親續稱，「狗嘴」犯案時沒戴避孕套，更一邊吸大麻和可卡因，一邊施暴。另一名受害人是23歲女子，來自委內瑞拉，她稱被姦後報案，但警察因她的國籍而不作調查，結果引起市民暴怒。從影片所見，「狗嘴」一開始已然被打至頭破血流，倒臥地上，有人勸籲市民冷靜，但疑犯嘗試移動，令在場人士高呼「他還活着」，並有人用鐵通狀硬器攻擊他。

警察難阻憤怒市民，除了繼續掟石頭，更有人拿車胎攻擊倒地疑犯（箭咀示）。
隨後穿反光衣的警察到場，向天開槍嘗試驅散市民，但難阻市民執行私刑。有人不理警察阻止，向「狗嘴」投擲比拳頭還大的石頭，更有人拿起車胎擲向其頭部，令「狗嘴」受傷倒下。此時鏡頭一轉，拍得現場有大批市民圍住，警察難以控制場面。哥倫比亞媒體報道，警方不得不尋求增援，才成功制止暴怒的市民。
警方其後將「狗嘴」送院搶救，但他抵達院時已因頭部創傷不治。當地人報稱，「狗嘴」並非首次強姦女性，部分婦女稱她們在農村地區走路時曾被他用刀威脅，再扯她們的頭髮拖回其山裏的巢穴強姦。當地人已厭倦警方辦事不力，決定一起執行私刑。「狗嘴」一直躲藏山裏，藏匿點有一張床和大堆女性衣物。
不過，「狗嘴」的家人反駁，指「狗嘴」是幾天前才到達這個城市的農民，「他不應該這樣死去，就算指控是真的，這樣做也不人道，即使對動物也不會這樣」。
（綜合）

應該用同一方法對付雪廠街十一哥

村民做得好

Good job

碌野要幾細先屌得入4歲

仲有一眾賣港賊

支持以暴易暴

有無片睇

你睇d細佬女幾細個
你睇d大肚婆個肚幾大個

真心 做得好

呢種人一定要痛苦致死

好熟 邊套

如果喺印度

風雲

「狗嘴」的家人反駁，指「狗嘴」是幾天前才到達這個城市的農民

黎咗幾日點會有個咁既朵，我真係唔撚信

司令

哥倫比亞村民就真係勇武啦,鬼叫當地黑警唔做野,唯有自己人民自己救,各處鄉村各處例
其實強姦幼女已經足以判死刑,呢D係全世界通例,唔比人打死都會比入面班大佬玩死

阿琴我冇呃妳架

無科學鑑證,無開庭對質,怕唔怕認錯人殺錯人呢?
就算今次唔會,以後會唔會?

有殺錯無放過先可以震懾罪犯

以 名義殺人無罪

做唔做？

可唔可以殺左你黎震懾罪犯?

做咩呀 ?

出番去呀呀呀

帛金啊

即使對動物也不會這樣

因為佢連動物都不如囉

咁至係人性最光輝既一面

警方唔受理，點開庭？

反女權鬥士
走得太前

有冇打死個犯條片睇

就算指控是真的，這樣做也不人道，即使對動物也不會這樣

姐係真啦

姦到第四個先比人打死
抵死啦

呢種仆街要比人通番獲屎眼

YouTube link

呢度係無罪推定
你想要寧枉勿縱嘅應該移民去中國

他不應該這樣死去，就算指控是真的，這樣做也不人道，即使對動物也不會這樣
on99.jpg

處名無名氏定有心人好

署名*

shieeeeeeeet

青頭仔就搵阿媽比零用破處先啦

德仔老豆個套

應該要用鐵通塞爆佢屎眼
再閹撚咗佢

就算指控是真的，這樣做也不人道，即使對動物也不會這樣

強姦完人學人講人道?
4歲都唔放過真係痴撚線

掟石頭 掟車呔…🤔

想知以前有冇個刑罰係擺個人上去

On9 佢家人咁都up得出
應該要私刑埋

在香港個犯會無罪䆁放
其他人暴動罪

打得好
法律根本治唔到殺人放火姦淫
呢種人唔死都無用嫁啦

正義長存

本來就應該係咁，警察呢D時候咪出手就岩

帝王時代先有

要痛苦，不過有排都唔死得

用削皮刀逐忽JJ削出黎

不要暗戀

被人打死咪算便宜咗佢

咁做有乜問題 好合理

指插

Punisher

呢單新聞講得模糊

其他新聞見過 會用碌鳩夾硬插入去 頂穿陰道壁上到腸胃致內出血死亡

當飛機杯咁用 唔當個細路係生命

d差佬9吓9吓咁

香港班共狗都應該受同樣對待

係真既就抵死

要幾撚冇腦先講得岀你呢句

警賊地位一路下沉
蝗虫越見囂張跋扈

香港都會有咁嘅一曰

俾負皮嗰啲係咪前強姦犯嚟？

乜會有人同時食大麻同可卡因架咩，一種令您興奮一種令您冷靜

香港連哥倫比亞都不如

國產零零漆